觀塘要人呀! 觀塘要人呀!

Live睇住俾狗追到
有女手足俾棍狂扑頭

push

推

瞓喺到嗰個係藍屍嚟

係 影人大頭扮野

手足希望無事

自己情緒激動瞓低

班狗話打緊仗 行街吖

喺到做戲

乜都話非法集會

企得耐就唔係市民

咁你就咪趕啦